點解美國啲左膠唔幫埋樣衰既人爭取?

hollywood玩膚色玩女權玩同性權
近年都出多左黑人演員+同性權電影
但係仲未搵到一個柒頭做主角
其實拍戲唔請樣衰既人已經係歧視
要告上法庭

左膠只重視自己利益，而樣衰嘅人唔配做左膠

樣衰冇人會理

真